長者卡徵收附加費通知書

綠色粉紅色紙都係我度 係咪代表我唔使比